專程來香港的英國人Andy Chalkley在沙田新城市廣場目睹「和你溫」活動，親眼見到港警只因一名路人穿了黑色衣

(字幕)12月27日，專程來香港的英國人Andy Chalkley在沙田新城市廣場目睹「和你溫」活動，親眼見到港警只因一名路人穿了黑色衣服就將他拘捕，令他感到非常不妥|
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

英國巴士公司老板Andy Chalkley昨晚飛抵香港，專程來香港觀察抗爭運動。他提及兩點，一是香港的抗爭運動和海外的不同，紐約當時的佔領華爾街運動背後是有政治勢力的，而香港這個抗爭運動純粹是民間草根；二是香港這些孩子們的抗爭，牽動了國際社會許多人的心，他相信這場運動，將會被傳唱千年，現在正是歷史關頭。

發佈日期：2019年12月30日
責任編輯：MG

《中大理大保衛戰》特輯 —— 真相，永遠不要忘記！
12月24日平安夜面世
64頁 雙語版 $30 / 電子書$20
網址：
---------------------------------------------------------------------------

大紀元新唐人・反極權最前線
📰在線訂閱 #香港大紀元：
💎支持贊助：

珍言真語：
焦點速遞：
12月香港焦點：
香港每日直播：
市民心聲：

永不放棄 讓全世界看到正義
📩爆料WhatsApp：+852 2770 8836

追蹤我們：
📺YouTube：
📣Telegram頻道：
🌐Twitter：@HK_EpochTimes
📷IG：@hk.epochtimes
👥Facebook：@hkepochfans

📲手機App：
Android:
iOS:

香港網：
全球網：

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
#香港新聞

和你SHOP
12月31日 星期二
時間 : 1800-2100
地點 : 時代廣場, 圓方, 海港城

Suck The Eve
12月31日 星期二
時間 : 22:00
地點 : 時代廣場, 圓方, 海港城

---------------------------------------------------------------

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 (三)
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區
*已取得不反對通知書